求高手, 開唔到Hard Disk 可以點搞?

部Notebook開唔到個Hard Disk
Hard Disk冇壞既, 個Hard Disk係可以係其他電腦開到

Notebook 用到其他USB插頭既野
係死都開唔到Hard Disk
呢個情況可以點搞??

Win+x 磁碟管理 重組磁區

磁碟管理員有咩睇先 ?

磁碟管理

C, D, G, F 係部notebook本身既drive
即係 磁碟2 就係Hard Disk??
但邊到禁重組磁區??

OH!!! 我重新命名 磁碟2
之後成功了
Thanks